燒山 : 拉咁多人係告唔Q到

mola mola

仆街燒山又殺人

你條仆街廢坑又燈又昆點擊
死全家啦你去...
想告曬人罪？
燈撚夠未吖畜燒山
好好地.jpg

又燈
就算告唔到都煩9死啦

佢地都無打算告 D狗只係亂鳩咁扑人

告撚哂全部人

義士冇啦

仆街了
背心阿伯.gif

靜靜地贏唔得既.gif

收聲啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又殺人我頂